點解沙拿可以隊友廢 美斯就唔比

明明班隊友都係柒既
沙拿係爭氣啲 識入12碼
但班隊友啲防守

因為係美斯廢 隊友又入波又搏12m

請講出沙拿其他隊友名，有幾多個踢緊歐洲大球會？

沒有找到符合結果

淨係識艾蘭尼

亞軍庭前場粒粒皆星wor 你搵埃及比係自己柒多獲

除左美斯UP唔出其他人名

查斯古特

阿古獸

404 Not Found

因為沙拿隊友堅廢，冇一個講得出咩名

如果佢唔係呢個名，真係識佢條鐵

歐洲大球會

印象中有個都係踢英超，但就醒唔起佢踢邊隊同埋叫咩名

埃及隊長owl goal

廢仲做隊長

聽晚到阿根廷隊長..

韋達

因為沙拿隊友真係好廢
牙朗都未必帶得到

沙拿隊友

屌你老母拉狗

FATHI
譯返廣東話咪廢hi

仲有個Sobhi 傻閪

西布朗 踢中堅

如果沙拿CARRY到入8強, 沙拿似球王多過美斯C朗

吹撚到 亞軍廷都叫無人叫得出名
我唔睇波都識希古恩啦

蓋清連香港d街都唔識 你指望佢識地球另一邊既人？

踢緊大會就勁
狂歡三寶當年都踢緊大會啦

其實阿根廷除咗前場幾件其他都無名氣

三寶入面我lucas似樣小小
但都唔入流

迪馬？

馬斯查蘭奴,奧達文迪都叫無名氣

應該係踢過維拉個艾阿馬迪

之後翻左荷甲

其實早兩年仲有個埃及碧咸艾慕哈馬迪踢新特蘭既，但近排好似消失左

後防仲有西布朗個夏加斯

elmohamady 降班王
今年踢緊維拉?升班附加賽好似有踢
仲有艾利尼
拉馬登傻希
西布朗垃圾希加斯

喱個啲傳中好勁

2號個垃圾好似都係西布朗

世界盃各隊總身價 同最高身價球員價值

美斯個隊

無上陣過
名單都無見1過

點解唔反方向諗下
利撚個陣容勁

咁廢應該都係彈鐘

如果唔係拉莫斯 沙拿出左線啦

利撚陣容勁？？？
同英超比定五大聯賽比？

傻閪今年簽咗Huddersfield 嚟緊英超見到佢

仲有卡巴尼路 羅美路 盧祖

無名氣 真係聽到就笑撚死

艾阿馬迪係防中，不過係英超都係踢護級、降班隊多，應該17年翻荷甲養老